好奇問-點解d大陸人咁有自信

點解d大陸人可以咁有自信地生活？
踩親人唔會講sorry，但會啤住你，好似你殺佢全家咁既眼神
明明係應該要安靜既地方就中氣十足咁講野
好多時候自己錯都可以講到好似其他人錯咁

反而香港好多人見到有人打尖都唔敢聲
點解會咁

人無恥

呢d唔係自信 係無文明

惡，大聲就等於有道理，民智未開

你有錢打鳩d窮hi d人都覺得窮hi抵打架啦

之前擋住個支那嬸唔比佢打尖，佢屌番我地轉頭
自信心爆撚哂棚咁屌我地

文革後遺症
冇讀過書嘅橫蠻係鬥兇狠

琴晚俾個大陸阿嬸轉身批左踭心口

陰功豬

無恥的中國人

又無家教

點會識人話

之前抱住個B，有個腥港人撞過來，撞到個B！

我同佢講人多咪亂衝亂撞啦，佢同返講：「條路喺你嫁」！

拖住個重撚過閪既喼瘋狂亂輾途人腳面

則無敵